連登仔唔好再話啲狗係弱智！ 你地侮辱緊智障人士！！

連登仔唔好再話啲狗係弱智！
你地侮辱緊智障人士！

殺人政權同佢地自己做緊咩佢地好清楚！
你地不停鬧弱智冇腦係將整個嚴重度降低曬！！

做盡喪盡天良既野係因為啲狗完全冇良知！！
想香港人死！
絕唔係因為冇腦！！

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動

班狗係仆街冚家鏟
狗乸去3P，自己死去OT